做緊夜更公屋保安 你問我答

好悶

邊間物管

創毅

夜晚有冇奇怪靈異事發生？

返左五日唔覺有
痴線婆就見到

幾歲，有咩目標

23 無學歷
之前返地盤工傷之後再傷 咩火都無哂
而家唸住做多一兩年轉物管
返工地點好近我先返

仲好年青ja 咩都做下冇壞既

岩呀
原本都失左業好耐 做住先
個主管驚我走 比蛇位我

本身係咪都住開公屋

就係住果條村
返去行一個字就到

夜晚多唔多怪人

Objection 此問題與本post無關

悶就睇回魂夜

唔多 無人理你
到朝早你同人打招呼都係得一半人彩你
其它都係直行直過

做乜事呀P牌仔

公屋保安好多都on99咁

睇到識背咁濟

加油

有冇試過住客停電上到去見到啲女好靚女

我返果到好多都係打工仔心態
返工等放工咁

點痴線法？

公屋係咪惡做啲

唔好意思囉

多謝

上次同我講加油既人都要數到我做地盤未工傷果時

我果條唔惡
不過有個VIP

我都係做一年拎經驗先轉物管
比人屌都無咁甘

周鳩圍屌人 大大聲嘈住人訓
保安主管黑警都怕左佢

大把靚女 不停視姦佢

細個唔識唸 讀完中五就無讀 文職都無得做
DSE都無考到
返地盤又工傷 好得七七八八又整傷尾龍骨
唸唸下都幾黑

有d咩可以唔洗call control?

有無偷偷地打飛機

有巡邏保安頂座頭去廁所就唔洗call
其它咩都要

無

以我做野果到為例
十個保安八個藍屍
主管叫人影連儂牆 不過無話要拆
只係影相比主管就得 唔知想做咩

mark低左 唔該哂
我淨係識九方 學壞哂手勢

可唔可以打住機做看更

面皮厚就得
我最多上下連登
做咩都好都唔好比VIP見到
唔係實比佢設訴到你唔洗做

工傷嚴重？

多唔多投訴
嘈音呀漏水呀個啲

仲有你點睇兩登成日講公屋好恐佈,仲有咩"公屋味","公屋氣質"?

搬唔到重野 唔受力
之後尾龍骨又骨裂
腳同尾龍骨都仲痛緊

返返下有冇試過蛇王返屋企

係咪諗住做一世 你甘心日日就坐喺度Hea？
有冇咩興趣？可以試吓發展吓興趣

公屋靚女多唔多

係咪真係講句唔該就會開門？

我做左三日座頭 一次設訴都無
好好運
住慣公屋其實唔覺有幾恐怖
係殘D陰森D 多痴線佬同老人 無咩朝氣姐
公屋妹我見到個女神級 不停視姦佢
氣質就算啦 唔太識講
係香港如果無父幹都幾難有私樓住

今日肚痛返歸痾
返去蛇就未試過 唔太敢

多謝 但返左五日除左同事都無比人話過後生
可能真係老

無唸住做一世
失左業好耐無錢就做住先
都有一萬 無計強姦金八碼 近屋企

我鍾意煮野食
但係好傷身 唔想手腳腰都痛就無去做
如果有得揀邊個想做保安

多

唔係 不過可能新黎或者頂更都會開

儲半年錢 去中華廚藝學院
話唔定有新方向
祝你成功

多謝

讀毅進 考警察

返緊工操下體能先

睇怕都幾難
我係大肥仔黎
加上我唔想埋沒良心就不了
識個fd黃屍黎 做左黑警無耐就變藍屍
好撚恐怖

多唔多公屋仔公屋妹充大頭鬼全身名牌

唔多

12碼?
想問下有冇D少工時既替工做下?
12個鐘真係好傷,成日幾乎就咁無哂時間

返幾個鐘 大約幾錢個月

有無撞過後樓梯偷食男女

八碼
炒散人工高過全職
你踩上去物管公司有無炒散group
或者睇fb搵
12碼近都還好 要搭車就真係訓完又做 做完又訓
做狗咁

八碼 未扣強姦金9900

無
但係係lift 到好多人kiss
睇到扯扯地

咁仆街 返夜仲要一萬蚊都冇

之前做過豪宅保安一年16k 果時19歲
跟住比個盤既經理調我去做office 18k
公司仲話比錢我讀書讀三年要簽死約
跟住驚驚地工都辭埋

而家好撚後悔

如果遠就唔撚做佢
見唔洗搭車又可以做自己野先揀

真 見唔少黃屍做左黑警

後生升得好快 點解咁睇唔起
有更好路數?
豪宅好惡做 我聽到個同事係咁屌鬼

我個fd話意志好堅定
點知入去就好快洗左腦 盡撚左交

你肯返夜不如搵啲夜更airfreight operation做
我做左兩年依家加埋OT津貼都有兩皮半

你係咪想講睇唔開因為唔鐘意讀書
番學果陣已經半工讀 出黎做野仲要半工讀咪唔想
冇路數呀 裸辭去旅行
睇你咩盤 有啲好大型既十幾座既就惡做
我果度得兩座 仲要西半山舊豪宅 最後生個保安同事都差唔多60不過同佢地好好吹 個盤好做呀 啲客好撚好 好有教養 係啲賓妹串柒柒

公司年尾雙糧+業主立案法團有獎金+利是錢
過年果個月好似有成五萬幾蚊

6年後既今日做緊廚房佬

樓下個看更係咪大聲撐克警，話班學生抵打。我有冇得投訴？好不安

我呢邊離機場好遠
來回加埋都三個鐘 未計等車

我未做過豪宅 我住九龍區好多都係西盤黎
我呢份都係落控制室問 見佢地個樣無咩野先做
有d西人一睇個樣就知 返地盤見唔少

我其實想搵4碼
有個夜更替工佢話佢只做1900-2300

唔係啦其實即係打單仔
好多集中觀塘九龍灣區或葵涌區
機場比我都唔入

有 打去控制室
想搞大佢就打去物業管理公司

四碼真係好少見 打電話去問下

打單有兩皮半
我英文極差都應該唔請
等我搵搵先

認到你個樣就會開
頂更認唔到就係未都開左先 驚比人屌
我呢邊一層34伙 有廿層
加埋都千幾人 好難認到樣
我通常都係放人入黎 比人放蛇實仆街

會唔會過咗兩點就開始趴喺張檯度訓覺？
(我屋企樓下個阿叔成日都係咁)

發現野生神獸

我就一定唔會 保安訓教係刑事
其它保安就唔知啦

同你咁上下大都係番夜更
做緊地鐵盤 啲濕鳩制度好嚴

嘩 咁大鑊？刑事？
我由細到大 一路都見到夜間保安訓覺wor

你果邊保安唔盡責 我收得份糧就要做好本份
可惜好多保安唔係咁唸 所以個朵臭哂

保安訓教係刑事罪 捉到要坐監同吊銷保安牌

無人想知
所有priority留比721 post

有冇諗過讀番書 例如毅進咁

有唸但係經濟上唔容許
都抖左兩年 無哂積蓄
又要交份垃圾儲蓄保同生活開支
已經差緊朋友錢

如果12碼 2萬都冇係咪唔抵番

宜家仲差幾耐收工啊
如果肚餓有冇得食番個杯面啊

保安十二碼得少部份有兩萬
大部份都係萬五六
有兩萬都係好遠同惡做

對未來有咩期望

仲有四個鐘呀
無杯麵無熱水 而家得無糖薄荷糖
不過都捱到

樓主覺唔覺翻看更會翻到個人好懶
我重讀緊書 而家放假都翻緊夜更看更 翻到個人好似做咩都冇心機咁

無期望 成家人生活到就得
每月儲下錢
供斷份儲蓄保拎出黎買股票收下息
輕輕鬆鬆 唔好乞食就得

結左婚?

唔好睇我而家咁 想當日我返地盤好搏命
一個月無休息 之後轉新盤就工傷
傷完又再傷 咩野火都無哂啦

夜更可以拎本身去讀 唔一定禁手機

無 養老母

係唔可以再做定係暫時做唔到太勞動既工?

唔可以再做
都抖左兩年隻腳都唔受力 一搬重野就震
加上傷埋條腰 做返地盤真係無望

唔緊要既, 希望在明天...返D知識型工既我都唔好得幾多

其實呢D工會唔會好辛苦? 因為又夜晚又齋坐咁...

巴打你都保重呀 咁夜都唔訓

有野要自學....我睇緊document

其它保安我唔清楚
以我為例就會 因為傷左尾龍骨坐又痛
企得耐隻腳又痛
不過最辛苦應該係太悶無野做
好易眼訓

個保安牌邊度考?人力資源？

我見樓下個保安偷偷地訓我都無理...因為知佢地辛苦...加上鎖晒門我唔太擔心

人力有 有間叫獅唔知咩柒
唔太記得

兩睇啦
保安職責係唔比生保人入
你鎖左門但比人爆夾點算

唔講住 見到VIP

我都係做地盤工傷了, 要住院一星期, 但又無得賠
我都已經好小心, 但有事起黎小心係一樣受傷
地盤無事起黎人工的確吸引
但一出左事就乜都無保障

可以的話, 讀番書喇, 考試係辛苦, 但上堂其實學到野, 係會幾開心的

我個幢理論上一爆個鎖一定聽到...前後門好近...除非真係靜到聽唔到聲

保安呢行後生做應該唔錯，我細佬做緊，19k+有時住客會醒你 ，double pay 。

有冇諗過做押運

幾錢人工？係咪完全冇野做？ 番幾多日，每日番幾多個鐘

VIP巡邏 我收工先回到
唔好意思

有冇去call g

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

保安帶部電腦坐枱得唔得
真係無野做好悶下

有冇見過人喺後樓梯扑嘢？

721去唔去

唔單係女仔
其他POST有巴打講到窮酸相個啲你覺唔覺

見過咩公屋妹？
通常都有仔帶上樓扑野，你就on99睇住佢地扑完落樓食M記，之後又上樓繼續含

有冇同其他保安圍埋等個雪櫃飛落街

點解無得claim工傷 無勞保咩
無錢洗做住先先再唸讀書
我都想讀但經濟唔許可

其實後生一路升上去 人工係唔差
不過係保安個朵臭哂姐

9900 六日八碼
暫時無麻煩野 除左個VIP

做學校保安應該得

去

搵路下保安
如果保安唔理 公屋就搵房處
私樓就搵物業管理公司加埋報警
滴水就食環

做緊日更

五位數都無？
返夜唔係人工高d咩

樓下會自備熱水壼
夜間冇見過唔瞓教嘅

btw咩係VIP?

麻煩友 要幾條友招呼佢先搞得掂
黑警都驚撚左佢

我果邊早中夜一樣價
公屋盤係低D

巴打加油

夜晚進修工程，E&M, 有機會入維修部就輕鬆啦，加油

我見好多都要A牌
簽A牌要工作經驗 睇怕都唔得
btw 我返地盤就係做電燈 差半年就完學徒約

正常人定白咭佬嚟?

有呀 玩成晚
而家放左工

望落去就痴線邊緣
唔知真癲定假癲 佢係我條公屋村既委員會黎...

幾歲呀

有啲保安都好盡責，做得嘢嘅

圖

無
咁當無靚女啦

12碼

有排先收工
工廈都還好 住宅真係好難捱

平時就係啲買餸c9同廢中廢老啫。
夜深時分都有機撞到啲港女嘅

有冇15K，壓力大唔大

12點後好多靚女著熱褲
不過唔敢影相 成個cam對住我

未入伙
得d經紀帶人上黎睇樓

散工
得600一日

加油！！！

未入伙係未就咁坐係到?
之前返地盤見未入伙果時保安無郁過咁濟

都要登記巡樓

巴打加油
我頂唔順訓先

噤撚爽

訓啦

識唔識到夜歸mk妹

係咪好多人中年失業入行做保安？

做左廚房好多年我都諗住轉行做下保安`休息下

做咩咁哂，唔要埋佢，有A 牌大把路數

正到。。。巴打應該好後悔

襯得閒睇下書 自學吓 考啲試

有無10000蚊?
唔係住宅盤既8碼好難搵

有冇機會偷到時間讀書？

保安愈來愈難做,公司同個盤要求高左
但人工無加

見到MK妹同MK仔一齊出出入入心情如何

關你撚事咩？正當職業都垃圾，警察重垃圾啦，維持不了治安但幫政府打人

公屋保安係好hea, 岩哂半工讀的人士

保安都係打工仔姐，咁上心做咩

我唔係做保安, 做咩話人垃圾

公屋VIP?

但你知唔知保安經濟係完全轉唔到去物管 直接搵物管公司做PA啦

做保安唔好入二奶公司要做就做物管公司的，
唔好做新鴻基的盤同港鐵盤

識唔到 你打招呼佢都無視你

係

做廚好辛苦 人工又唔高 又要落場

工傷呀 抖完返到去隔幾日就炒

9900
我見消防局請保安 不過都係得9400

有 大把
兩點後基本上無人

視姦佢
我見到有個囡囡一腳踏兩船定點

我家陣sem逼都做緊夜更
不過係守車場
連招呼都唔洗打
正係禁下製 寫下簿仔就得
但要巡樓+車場
但都好快搞掂
完左就坐冷氣位毒毒地做自己野
爽丫丫
好做就好做
但唔知算唔算好pay

利申 中環半山豪宅

政府就hea好多，企既位都有得坐下

夜更守車場 真係打飛機都無人知
不過都幾悶下

公屋就好心咪同d阿蟬阿伯爭啦

有冇試過睇女睇到畀人(條女或者佢條仔)鬧？

之前返過一日長沙灣副食品
hea就好hea 巡一次就做自己野完全無人理
但係得8k8

對住cam位無得打
但睇書做野一流

夜更好缺人呀
個IC幾驚我走

我個位都係成個cam對住

你圍番幾銀粒中

夜闌人靜， 喺街打飛機好似好邪

9900點生存？你屋企本身好有錢？

47.7
好低

講下姐 萬一比人見到就仆得街

搵馬路d女鬼幫你打

老人家多數做日更，後生做夜更多

比3000蚊家用 1600儲蓄保
其它就盡量儲住去

好乖

公屋咁低水
我pt都55-60/hr la

我最on9就係簽左份儲蓄保
供左四五年唔三唔四

替更係高D
我果邊450/8碼

做商廈替更都係600一日十二碼但勁hea

如果你做夠5年
我有份萬九既8碼可以介紹比你

多謝先
我都唔知做唔做得長
但暫時做落都ok

唔敢做十二碼 驚眼訓

當年第一次做保安 做過愉景灣十二碼保安 我住屯門，重要唔hea的日更捱了一個月就走了

愉景灣好似西盤黎
仲要做十二碼 來回真係無哂私人時間

想高人工咪做珠寶展、演唱會保安囉，好似唔止60/hr
做立法會保安都有100/hr 不過有時會比人打

當年第一份保安唔識野比人水左，
之後新鴻基地產的住宅 都閪閪地，閪商場有新城市廣場， 所以我好支持依家啲人搞9新城市廣場保安幫我報仇

新城市單野真係抵撚死
無上面order點會走過去開門

消防局,不了
部份阿SIR格
試下政府盤

我見之前市政中心成日請人
夜更係未落閘巡街市就等收工

幾好，係臭啲啦

有無得訓?
我覺得夜更無得訓下,唔掂

保安主任或經理係退休警察，一鳩樣深藍

知唔知Creative po位幾錢？
公屋物管師想轉下公司

有得訓1-2/hr
主要係d同事好會比你訓
我果邊教埋我點蛇王唔會比人捉

紅館果d都有80up
send過n次一次都無覆

公屋好做過私樓保安，私樓住客比多少少管理費當自己大爺，難服侍，
啲保安主任、經理好撚扮野好嚴格，唔知係咪以前做過黑警要有威嚴，外判保安重慘人工低要求多多，同事重會幫上司屌自己友

我住屯門，每日來回三小時都返左一個月先辭職老豆聽到就屌我唔捱得，
剛畢業老豆成日叫我做保安，自己坐在家中日日訓到食中午飯先起身全家靠老母一個返工

等緊個保安牌寄黎
新入行有咩注意or 做咩好??

有D盤真係可以由開工訓到收工

最多起身巡2次,咩都唔洗做

夜更650蚊以下無3粒鐘訓下,轉工

如果係我 我返一日就辭 太遠啦
之前份長沙灣副食品係幾好做 但環境太差
我都係返一日就辭
你返左一個月都好撚勁架啦

之前返過夜更保安， 係地鐵盤係大角嘴返八碼夜更，人工10800

港鐵上站好多都好惡做 聽師兄講

保安得咁少人工？ 定物管保安先高人工？

保安係賣時間 要升上去先高人工

我名

三年前試過失業返足一個月炒散保安，我都頂唔順

我都想做保安

唔關事
我做工程 十個有九個都係藍
日日返工都係聽佢哋屌後生仔示威者

宜家D炒散人工同三年前冇乜分別 都唔知邊度搵$700-800一日，大部分都係五六百，有冇數據中心早更或者中更炒散？

好得意

之前我都開過post,惡撈，又電子紀錄巡邏，又比一大疊ticktick表設施檢查之後屈你守尾門簽名，慌死你有得訓咁

散仔點先有得升

其實駛乜同班友打招呼，等佢地以為自己大爺咁

番緊工 可唔可以上住戶屋企屌閪？

難有得升，除非做閪盤多人走你捱到就升到
保安高層多數係紀律部隊退休人士

好黑仔去親啲盤大多數都閪，少數遇到的好盤都係替更無得長做，依家唔係做呢行

樓主又係我
如果你有心想做 不如參加依個計劃

我都係依個計劃出 頭一年肯定有17k起跳

上兩個月堂再派盤

龍咁威 特種警衛

大學生一畢業都未必有17k
憑咩做個保安都有17k , 除了12碼外

幾錢

9碼 因為有政府資助
佢派啲盤唔係淨係做個普通看更咁簡單

物管野？果啲文職好似要文憑架

咁唔盡責架你，屋企人無話你咩 屋企附近都唔可以擅離職守

新城市廣場夜更保安 恰下都唔得，坐得衰都比人插

有啲夜更座頭要十五分鐘報一次更驚有人訓覺，西裝位比較舒服
夜更軍裝每晚每兩小時去唔同位守

十五分鐘一次都痴撚線
我果邊兩個鐘報一次更

你可以睇番#73 我都係果度出黎

睇你彩數 有同班既人唔好彩派去做宏力 即係走黎走去冇固定盤 果啲咪惡做

我果個細盤 成日同個物業經理見面 佢睇得起我咪推薦我

果陣唔識諗

佢要求要中學畢業 但我中五就走左
可惜可惜

我果班好似有成三十人

五年後既今日好似走剩5個

而果5個都入哂office

點解個計劃人工咁高 因為頭一年有政府3000$資助

一年後就冇 而個加薪唔可觀就好多人走

好頹

派左去西盤就真係仆得街

好似得宏力係西公司

講緊特種警衛的計劃內的公司
出面西盤重有好多好多，新鴻基佔多數

西到冇人有

有個同學有日比人派去左唐樓 唔係坐座頭 係坐張木椅守住個樓梯 坐足一個禮拜 隔離仲有成堆垃圾係度

派左去君臨天下君滙港果堆就慘過做狗

係咪九龍站圓方上蓋堆住宅，人工都高好多西得來都好少少，果啲係嚴格既，出入好似保鏢咁帶耳機

中學畢業唔讀上去轉讀特種警衛都幾好

係呀 我見日撚日都請人就知西盤
人工好似12碼都係得萬8 但嚴撚到仆街

後生仔唔好做12碼，最多做替更一兩日
西盤會做到一身傷，hea盤做到頹廢

做企鵝🐧先係西盤之最，傷腳又痛
好處係係咁易肥

保安有冇 d 咩位係可以去到 4 萬以上

屌佢老母 個撚個都唔禁密碼
要道閘做咩鳩野

你本身唔係住公屋？不嬲公屋密碼係唔該之前有巴打呻做保安唔幫人開門開密碼鎖比人投訴添啦

私人屋苑用八達通開門多

做左幾日 頂左三座
係今日呢座完全無人禁密碼
仲要十個有九個都係後生

其實我反而想好似以前咁無密碼。反正密碼都係唔該

時代變左架啦 以前中門大開
連鐵閘都唔洗裝

岩岩考左QAS,師兄知唔知幾耐先寄到保安証
同埋會唔會有即日出糧既保安pt

係咁架啦，坐係到開門咪算好啦，有啲私人樓夜更保安朝早要開大堂門、座頭開一陣門； lift 堂 要企一日開門

商廈保安都要撳lift 幫人hold住lift門

保安證好似要十幾個工作日，你預半個月實有
搵炒散保安上fb專頁

咁公屋未見過唔裝鐵閘

成六百幾戶人點認樣
而家有人黎我實開門
放左個賊就怪自己唔禁密碼啦
佢老母開門比佢仲串柒柒

唔好話有啲嬸嬸做得耐真係記到重會問下訪客好盡責
不過替更就算了，從來都不應該對替更嚴格，人工又唔高

樓主,你一晚巡樓幾多次?(8碼)
我岩岩都見左份8碼430
(勿相認)

有冇撞過鬼

我每個位都做 睇下邊到缺人
座頭一晚一次

無
窮到鬼都驚

THX,巴打,我都係一張白紙,多多指教了
見巴打你可以間唔中上下連登,咁都無咁悶
話咁快你應該都收工啦
早抖

早抖
我呢邊幾hea下

你唔係串 你係on9
你覺得23歲就唔應該做保安實屬見識少
唔少人讀緊書 都貪保安夠hea 可以做自己野又可以搵兩分錢而選擇做保安炒散

夜更真係好多時間做自己野
又有錢袋
想係呢行發展後生會升得好快 人工又唔差

巴打你咩做
我上連登上到悶
同你一樣係創毅
勿相認

上連登聽歌炸
過左流量比佢限速 圖都load唔到

份工係邊度搵？

我就踩上去控制室問
你可以去各大搵工網搵 如jobsDB

我想問下邊度控制室？

自己屋村既控制室
你可以問下樓下保安

唔該曬

怕悶就早中更
唔怕先好返夜更
唔一定比你做自己野

公屋黎講創毅最大架啦

最好早更，中更斷六親，夜更通常冇乜特別，不過一有就大撚鑊

利申：PM

儲吓經驗，騎牛搵馬

有個世界級VIP好撚煩
公屋真係多痴線佬

炒散要唔要係藍證級印仔同入職
本身返緊正職,驚公司知,未返過想知行情咩玩法

有D要入職 有D唔洗
我見FB group果堆唔洗入職都得

炒散請唔請替更

請
建議你打去物業公司到問

公屋夜歸少女真係好多都好正
可以裝netflix
深夜煲劇

公屋妹好多都靚
夜更無人理打丁都得
但有麻煩野就...

夜更多數都係冷氣機滴水，救護車，
今日就有人無帶鎖匙要保安幫手搵開鎖佬

岩岩有個腦病化既呀婆落黎話個仔打佢

12碼？人工大約幾多？
黎緊我都返保安，但返夜更商廈，唔知有乜分別，第一次做保安

仆街公司

我未返過商廈 答你唔到
十二碼最少都要有萬五 無既唔好做

打風無錢補
好仆街

管理層都係仆街
等物管局搞掂就清算

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我尋晚空中飛人添啦
七月流流，頂。。。

咁咪唔撚返囉

基本上一定會需要做記錄....拆唔拆係另一件事，不過呢個時勢一定唔會，真係常被人圍。

所以我十四十五唔會返
回魂夜果晚都唔會
我同事差少少跪係度求我返

點都唔返啦 咁猛
我返左成個月都無大件事發生

返緊商廈，夜更無人唔洗巡，返到21號先放假

巴打屋邨石Q人工幾多？

9953
無咩大麻煩野 好閒

我呢度9碼，除左每2個鐘報一次更，其他時間做自己野，一個鐘食飯，今晚睇下撞唔撞到鬼

單丁一個落閘放狗?

一個ic，我同另一個同事，3個人，佢地訓到gur gur聲

咁撚爽
呢D盤可遇不可求

正架，好撚悶，等收工

夜晚好漫長 拎部機去打算

上帝早已預備

點跟

巴打返邊區

九龍某公屋
返住先 失業左好耐

唔係講笑，岩岩去廁所好似聽到女人叫，屌佢老母十四都過左仲出黎叫春

我唔驚呢d野 如果我聽到就由佢叫

座頭？有無得潛水出去行下街之類？

唔夠人邊個位都要去
有時做巡邏 巡一轉之後頂完廁所就做自己野
無野發生的話
座頭可以出去行下 但唔好咁耐
呢到好鬆散下咩人都請
因為嚴重唔夠人

So far我做d盤都hea到出汁，返工等收工訓覺無人理，
Full time 9千幾低左d

公屋係咁上下 勝在夠自由
不過唔夠你個盤咁爽

公屋唔岩你做，試下商廈，工廈盤，我呢度16k
Hea唔hea主要睇你呀頭係咪認真撚

9個鐘16k
原來咁高 不過唔鍾意著老西

以前份工識得樓下個保安仔
據佢講屋企好窮住木屋
18 歲會中五考都未放榜就出黎做 pt 保安
放左榜得 3 科僅僅合格（英文 failed）
之後繼續撈 12 碼看更撈左 10 年都有
不過佢中間有利用做保安既空閒時間考牌讀書咁
如果我無記錯係有的士、電單車、輕型貨車牌
讀書就讀到物管 Diploma
我見佢對外國人問路英文都 ok 流利估計有進修英文
識佢果時係做金鐘某商廈保安
而我係樓上寫字樓客
日日落樓下煲煙蛇王打牙較而認識
之後聽人講有間公司請左佢做 admin 算係中層
好似話仲 keep 住力求上進讀書
最後聽返黎讀到 DBA 咁上下仲轉左去 d 院校教商科
唔知堅定流啦不過想講句真係十年人事幾番身
睇返自己鳩下鳩下咁反而無乜大進步
所以加油呀巴打
趁住有時間唔好浪費光陰
好好養返自己副偈同埋充實自己
日後時運到先有本錢去把握機會

夜更無人除晒呔，個ic仲話唸住買限帆布床訓

原本唸住自學program做it狗
點知用手機睇好易眼訓 又無時間買本書
都係遲d先搞

你商廈盤黎?

係呀

留意下先
不過呢幾日著套老西返去都幾係野

恤衫姐，夜間無人理

最緊要IC好 IC好就咩撚野都好做
IC衰就咩鳩野都衰
唸返起我呢邊咩人都有 點解會同佢地做同事

返屋企放個水先

我做緊呢個位返去訓都得
不過覺得過份先唔咁做

近 就腳
見d主管就退休未做住先
睇下點樣

一send cv幾耐左右會有interview?

做保安打個電話就得 in都唔洗就比張表你填完入職
其它職位就唔知

騎牛搵馬
保安你可以做pt 唔一定做長工
試下搵雞頭或者其它物業管理公司簽短期合約
通常都係豬頭骨 但都好過無收入啦

我明呀 你上fb到打保安
就成堆group 成日請人
最好就入職 好多走數狗

入職做parttime囉，可以瘋狂入職，我見個fd張證間間公司都打爆晒頭印癲佬

保安夜更好缺人
我呢邊弱智 同有個人無左隻手都請

楊過

日日都唔夠人開工
係咁架啦

做 IT 狗一陣中年失業又係做番保安

噤撚癲

又或者做住保安接freelance黎做

不要再說了

岩岩讀完書準備畢業
唔想搵工住 做緊保安搵個錢去下旅行

西盤一日都800 做一個月去邊都得

我做港島住宅盤
七百蚊晚 我唔知行情但覺得ok囉

正常價 係公屋人工低姐
btw 屌佢老母又係就放工先落雨

都係12個鐘一更？

8個鐘一更

公屋係唔係多古靈精怪人？

係 好撚多

其實做會所還比較易轉做物管，
會所好多時都請人好易入，
又唔會話要求高學歷，
大多同事都係後生仔女，返工都幾開心嘅，
時間短過保安但人工又差不多，
而且新年利是我相信會比公屋多

利申以前做呢行

我返呢到太近 行都係行一個幾字就到
之前都有唸過做會所 不過要搭車就算

懶鬼不過做住先囉，有保安經驗，又再進修下都加分嘅

如果我衰D 除左做座頭我都可以返屋企hea
呢行都係做左一個月 當儲經驗

都係嘅，車錢飯錢都用小好多

之前份工來回三個鐘
所以暫時幾滿意 個IC都好似就退休
睇下有無得升

做緊夜更商廈，12K
真係好撚hea

有冇得瞓

我見到倉夜更單人盤
心動想去

3個鐘又over左...
唔怪得你返呢份，要補補

除左巡兩次樓同朝早坐一陣大堂
其餘時間做乜都得

如果個倉夜晚落晒大閘
你真係匿埋點訓都可以wo

倉我估無得訓咁耐
夜晚好多貨車出出入入 應該要抄車牌

又係wo
可能我先入為主
當左係夜晚冇晒人嘅嗰d普通工廈

夜更大把選擇 通街都請咁濟

真
就算喺勞工處搵夜更8/9碼都已經好多選擇

勞記d工真係最低工資咁濟

個倉講明啲運輸佬會出入上落貨
但大家唔會理對方

比vip搞？

係呀
好慘

無咩野
我黑到d野都唔敢搞我

做住宅，如不斷比vip撚，收皮了。

轉同屋宛第二棟/ 轉屋宛 / 轉公司

呢個vip全村都識 全村保安都搞

唔夠人我去幫手頂埋廁所（
你公司會保你架

唔會保 認真
之前好多個比人炒都只係個癲婆唔鍾意
補七日都要炒

屌，咁on9轉公司吧

唸住轉架啦 不過唔捨得
因為真係好近

我呢邊無
但有都唔奇 香港今時今日咁既局勢
加上又推社會評分 裝多d cam監控好正常
今次場運動失敗就會好似新疆咁
Btw 保安好多藍屍

又開工啦報個到先

Hello

收工了，早抖

早抖

請唔請夜更PART TIME 星期六日可以返
等錢洗

保安一定請，睇下返邊度

Control 報開工

今日好麻煩 做完野先講

可以返自己條村咩？
唔驚你返屋企蛇王？

唔夠人咩都唔驚啦

今日要巡六座 屌

轉做其他盤，試下新野

我都係做緊保安

要一個月通知 屌

Hi bro

好悶，聽電台時間好過d，rthk音樂情人個節目幾好聽

開工到而家hea左半個鐘都無
估唔到做呢行一開始就預到超級vip
遲d去隔離做算

通常d工一唔對路即走
對上果份返左2日辭左職

一開始個vip唔搞我
而家開始出招
Btw 差呢個就頂完廁所 無人投訴就坐到收工
行左成晚 仲唸住拎部switch玩

就收工今日平安無事

多唔多靚女

剛剛先睇到你個post，尋晚一個人悶左成晚，依家等收工

公屋保安搵個後生都偷笑

而家放工啦

夜更真係無人理，悶到癡線，尋晚睇左場波用左我差唔多3G數據

你黎我到做包你日日有野玩

有咩玩？

比個VIP搞
傷過兩次人保釋左出返黎

哈，咁我果度好做好多，我果度d住戶好正常，仲好有禮貌，11:00後只有兩三個人出入，不過係有d悶

我唸都應該會係半年內走
搵定工好過

想長返保安
做全職定長散好d？
人工同自由度方面

人工就散工高D
但可能比豬頭骨位比你

保安，你有手有腳，一定大把工請

前幾日試工 做左一日丁屋式屋苑
成個屋苑得50幾戶人 返夜悶到抽筋又冇得訓
原本都想長做但試左一日覺得長返真係驚頂唔順
散工可能好d 時間可以自己控制
福利又差唔多（全職冇咩福利）

悶呢D野慢慢就習慣架啦
拎本書/拎部機去打 時間好快就過

我唸D西盤都唔夠呢隻VIP惡頂
夜更比佢搞走廿幾人
而家我都幾同情佢地

夜更保安好多都缺人 係想做樓下近我屋企姐

返得近係最好，起碼唔使驚打風，收工又可以快速返到屋企

點解做公屋？

就係咁近先唔想走
不過都無計

近

有癲佬唔洗理佢，大返佢轉頭

議員房處都係佢既人
好難搞

屌我樓上cls
晚晚嘭廁板拖凳拖盛拖到兩三點
call親保安就淨係話上去走廊聽唔到
上面投訴冷氣就即刻仆上黎話要入屋睇

求介紹

又到苦悶的時間

公屋搵保安無用
噪音就報警 滴水就call食環/1823

今日放假 訓左成日

有無人撐何轟妖？多唔多人鬧佢？

========
咁都無200000個簽名？

十個有九個藍屍
你話呢

有時連d清潔姐姐都係藍屍

無計
成日睇tvb又睇埋哂蝗國d洗腦劇
屌佢都廢事

今朝仲同我講出解放軍，我都廢事理佢，

好彩今晚有波睇，時間易過d

唔理佢就最好 廢事嘈

今晚放假 聽日又比vip煩過

有閪客真係煩，好彩我無遇到

唔止閪客咁簡單 係成條村都搞

屌那媽，今日要巡樓，行左成9個字，熱到仆街

尋日巡左三四座啦我
D汗水咁流

我幢樓得10層高，仲要係簽簿

成team人有幾多個?

早更1個，夜更一個，替更2個

全晚太多數時間R荔枝

12 碼?

咩盤? 冇追post太多page

醫院員工宿舍

打去佢公司投訴佢，或者玩謝佢都得

得返1300蚊捱到8號出糧點頂？

好易姐 扑暈自己去到8號就得

呢啲可能就係靈異事件

而家就係比佢搞緊
成條村都識佢

以為你話公安, 原來係公屋保安

十四正日返夜去廁所聽到女人喊，應該係我太敏感，可能係風聲

又要返工又要比人玩

我都返緊工 坐到天光

成晚流流長 有排過

我呢度算free既
可以玩電話睇下netflix

我呢到無vip的話做咩都得
可惜...

好肚餓
今日行完維園就返工
冇時間食飯買左兩個包

不要再說了 做左一個月保安就無去到
時間唔夾

More

驚自爆

我返住宅 仲要係得每座得十零層果啲
基本上12點打後唔會見到人出入

我果邊四個住宅盤 四個都係西盤
屌佢老尾 想搵份唔洗搭車既工都難

想知邊間物管 你經理好睇好你

我搭車搭好遠
不過冇乜所謂 可能因為我住新界
本身都成日都要搭車先去到唔同地方

保安好多盤都係新界果邊
九龍果邊好做果堆都無哂

Btw 警車又黎 影左相

利申 新界去到港島返

痴撚線
我返工最遠記錄係來回三個鐘

點解嘅公屋係同保安講唔該就入得
利申未住過公屋，只係成日送女友返歸
btw保安牌點考

保安牌上兩日堂就得 基本常識黎

公屋好多都想廢事煩 直接開比你
以我經驗係後生唔禁密碼居多
開又屌唔開又屌好撚煩

講真 其實搭車一個鐘多啲啲就到
不過車費唔平 兩程過海巴士

講開上堂
根本果兩日堂要講既野
兩個鐘都講得哂
拖到勁長 又講好多唔關事既吹水野
我唔知係咪我果個tutor先係咁

我明呀
我下份工都應該要搭車

咁應該係邊度報

半個鐘都講得完啦
兩日就係聽佢d威水史同其它公司上黎搵人

之前我就人力資源

我係呢度上
我唔知係咪好多公司都有開班

啱啱睇咗，咁呢個係第幾類

夜晚過左一半
屌佢老尾仲有一半要捱呀

有無鬼故聽

無
黑到連隻鬼都唔敢搞我

咩第幾類
第幾類保安？ AB類

每次都覺得返一晚好撚長
但其實禁禁下電話就過左

我個尿袋係控制室 得返24%
含得撚

我座頭有拖把
唔知點解 netflix留左好多野諗住返工睇
但返工就唔係好想睇
可能iphone個mon太細

有冇呀有都唔係周圍都有啦

我呢邊隔離就係13A穌
但係無線咩鳩都無呢

我屋企樓下度門長開長期用門塞頂住度門

放左一日假，又要返工on9坐，好彩今晚又有波睇

我樓下朝早都係咁

又要做狗

人工咁低,咪搞咁多野啦

又開工啦成晚流流長，Netflix 有咩好睇？推介下？

我無追劇
而家機都唔想玩

訓唔著都要搵野搞下

我等比人搞 聽下歌就算

巡完樓 成身汗
屌佢老尾

好餓 想買野食但比vip望住

想日頭搵多份parttime儲下錢

咁搏
我之前可能都會唸 但團火熄左就不了

我未試過想試下，反正而家返工on99咁坐係度訓覺玩手機，不如日頭搵多份

夜晚訓教就得
夜晚無得訓就真係玩命

【凶徒到將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓換紅衫嘅片段】

保安報稱期間未有發現刀手
個陣現場得兩個人追住刀手
保安話冇見到入去
跟住個兩個人就行開左問其他人有冇見到凶手
但係呢個時候 凶手已經換好衫走人

呢名保安嚴重失職 竟然連刀手都可以直接走漏眼 強烈要求管理公司解僱佢

⚠️真•香港人頻道🇭🇰

炒撚左個垃圾保安佢啦
屌佢老母

好多都無得訓

港鐵盤夜更係咪唔好做？
保安公司請係咪都是外判

港鐵盤好似絕大部份都係西盤
相對人工會高D
應該就係全外判 唔肯定

要做保安係咪向物管公司搵，唔好向保安公司搵？
保安係咪夜更先有機會hea

物管公司同保安公司我唔知有咩分別
答唔到你

想hea試下搵工廈夜更
仲有D市政/政府盤
相對人工會低D

好的👌🏼，

每晚巡幾多次？ 你話出哂汗唔駛咁急啊慢慢行啦

除左放飯可唔可以自己買野食

帶ipad

個個盤唔同 我果邊一更一次
而家慢慢行都出汗啦
無放飯呢樣野 我呢邊幾時食就幾時食
有人頂位或者離食鋪七仔好近 又或者無人發現就得

有冇見過座頭訓覺

成日 大撚把

做保安都比人嚴厲對待， 做豬頭骨比人呼喝可能因為我太毒
公屋會唔會briefing

啱啱拎藍紙 有無筍盤介紹

機場

公屋無咩人會理你
都幾好做

做咩害人

真心想知 最好可以自閉坐埋一二邊無人理

後悔都無用 條路自己揀
仆街唔好喊

一定會啦
但現實歸現實 見步行步啦

果陣識唸就唔會咁啦
唉

做保安點轉物管，利申做緊旺角商廈

12碼日薪550會否太低？

會

唔清楚

一般夜更住宅12碼 日薪係幾多？

600起?
惡做都有800以上

12碼日薪550我做過一日，全日坐係位玩手機就做
企全日咪撚搞

依家咁高架咩？

有 南昌站果邊都有800
好似係

有無d可以全坐玩手機既盤

工廈公屋

諗番起以前巡樓
成鳩日嚇到啲住客彈起
仲成日聽啲老屎忽吹以前幾有錢
呢啲樓送俾佢都唔住

D老野成日吹水架啦
又話以前係上市公司主席又盛
越吹越大

巡樓我就無咩野 可能之前返地盤咩都見慣哂

可以去邊度搵？
唔好意思 唔係想伸手 但新入行想搵pt都係得d全企又唔高pay既盤

我都係上網同fb group到睇

我唔想害巴打 我做緊呢到有個超級vip
唔好做

超級vip即係咩
有無關鍵字搵下

我pt唔使火巡樓
負責頂位

同樓主一樣係創毅
但我個盤無麻煩友，幾好做

你就好

創毅睇黎係好野黎wor
睇睇咩料先

專接公屋
係未好野就見人見智啦

有得坐 做自己野已經夠啦
洗唔洗in ？定係跟蛇頭

我呢邊99xx一個月
PT就450一日
接唔接受到

可能有超級vip

450 幾多個鐘？
其實真係寧願收少d 但舒服d

8個鐘夜更

11－7？

我呢到11.30至7.30

咩地方？ 可以一齊返？

唔想害你 我自己做緊知咩事

唔洗in 約左直接入職拎衫
唔會屌你架 夜更缺人缺到仆街
佢仲驚過你

有手有腳，唔係盲唔係聾，識開聲，已經請左，係你選擇返唔返，多過佢請唔請你

點轉物管

聽日打去問 希望旺角有得做

另外，你都可以上fb保安揾，出個post會有人覆你，你講明只考慮旺角區

有無group推介？ 我手頭上得我要做保安

你打保安，有一堆群組，瘋狂加入就得

唔該曬 我聽日打左去創毅先
等佢批都唔知幾耐
d group入面亂到九彩

我估佢會約你上去見工，之後就比d盤你睇你反應，如果覺得唔啱做或者人工低嘅，唔使理佢，話唔考慮就得，總之你記住，係你選擇份工，唔需要就佢地，因為真係大把大把公司缺人，所以你唔使驚佢地

佢真係一份份咁印曬出黎？
通宵如果想殺到佢60per hour有無可能？ 但係又驚唔夠hea

咁又唔會賣菜咁放哂出來，有d人就會好順得人咁，例如你話只要旺角嘅，佢咪剩係比旺角你囉，但有d人就自私d嘅，佢手上邊個盤缺人就想塞比你，然後狂sell你

其實你想揾長工？兼職？替假頂更？

明白 總之我唔啱就say no
另外點樣睇得出多唔多野做？ 定係夜更一定係無野做

炒散
一星期返4－5日左右 開學唔多返了

咁一定請

最hea應該係工業大廈，之後到商業大廈，先到住宅

或者停車場夜更都hea

但夜更真係忙極有限囉！

你見我同你傾左咁耐就知喇

明白曬
有無得留個tg 請教下你

我都係新人咋，我個牌上個月考

我連如果有黑警，消防，救護入來，我都未知應該點做

問車牌 no. 去邊個單位
之後寫簿報上控制室

我一人盤，無控制室

我月頭拎藍紙 唔想返12碼一路無做到

咁唔清楚
寫簿就算?

巴打係邊間？ 而加好唔好做

唔撚知，話知佢

我依家個盤算好做，得10層高，係醫護宿舍，仲要係簽簿，唔使打鐘，每日最忙係打電話報平安更，我都係選擇左幾個盤之後先遇到呢個盤

我用基本因素去分析，一人盤嘅話，要做嘅野多極有個譜喇，不過好多野你唔試過未必知嘅，反正你炒散，如果覺得唔啱做咪轉其他場做囉

你係fb 搵？
連上堂果個阿sir都話有手有腳都請硬 但我唔明點解d價仲係咁閪

因為班仆街外判公司食價

個個盤都12碼50蚊 一係就山卡啦地方 完全唔想做

所以保安hea做係應該嘅，班無良外判食水咁深

我想講我試過part一個同事做唔掂
呀叔黎 一見佢已經勁污wea
然後我地坐座頭同休息室係每人幾個鐘
休息室就每個鐘頭巡一次平台 用你五分鐘度

果晚佢坐休息室 搭正唔識出去巡
Control room打黎叫我去休息室搵佢
叫佢記得巡
下個鐘頭又冇出去巡
最後control room叫佢出返去坐座頭坐成晚算

益左我坐左成晚休息室

如果part著個仆街鳩屎嘅真係好慘

睇唔明你地講咩 好似好複雜

總之本身應該輪流
其中一個位係有得抖既
但佢做唔黎 直接叫佢坐返出去幫人開門果啲位坐到天光
我幫佢做埋有得抖果個位

咁大落差
本來有公司供埋讀書

就放工囉

咁後生 返avseco 啦

機場保安不了

一入職 18000 9 碼

我住果到來回都12碼咁濟
搭車又貴 又要做企鵝
不了

巴打幾大？

24

推

機場好嚴架，唔係女仔唔好做，好多閪位

人事聽講都好複雜下

機場保安伏中之伏，成日請人唔夠人做都知事啦

沙田新城市廣場的夜更保安都唔好做，要成日轉位又無冷氣又無得訓覺，要搬好多鐵馬封場，每晚都好似做gym咁
新鴻基商場的啟勝公司的保安都唔好做，做物管就好

商場夜更保安比csa 喝到狗咁

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

樓主返緊一更有幾錢

聽同事講， 尖咀海運多後生做

一個月99XX

大型商場不嬲都唔好做
唸都唸到

做緊mk商廈， 同事最後生都4十幾歲

樓主可唔可以講下平時有咩做
之前考過保安牌但考完都唔係好知要做咩

禁手機 你上進既可以搵野自學

有事就落簿報控制室
做巡邏就巡樓處理投訴
無咩特別野

我唔信一日到黑都禁手機
總會有野做下
可唔可以講下係做d咩野

1日要巡幾多次樓

個個盤唔同
我果邊一更一次

巡樓要巡哂咁多層？
深夜巡會唔會好淆底，好似回魂夜入面d保安咁

求下你信啦
真係一日禁到黑 特別返夜更

我不嬲驚呢啲野 唔敢睇恐怖片果啲
我新人巡過四次度
都有啲啲驚
但可接受
其實突然撞到人都會驚

利申 個盤對住墳場

你做住宅定咩

住宅
雖然怕自爆 但都會答既

做保安真係冇乜前途...
又冇野學，好似浪費緊人生咁

成日話深夜冇野做
有冇試過趁冇人既時候用手機睇av兼打埋飛機然後射落cctv個mon度

有冇冷氣嘆
我樓下個保安冇冷氣，好慘

公屋座頭通常無
得控制室同特別位先有

係 完全養懶人
上堂個呀sir都係勁撚hea

我岩岩畢業 唔想搵工住
Chur左幾個月fyp又想放下假hea下
又想搵啲錢去旅行
所以搵住錢hea

我果度個cctv濛到有冇人坐緊係座頭都睇唔清

咁都好d
長做就唔好啦
保安通常係比退休人士冇野做先會做

保安係咪好考記性
因為成日要認住客d樣
邊個係住客邊個係陌生人要一眼認得出

工程部主任留名
見到班保安都唔易做 做座頭要好talk得同埋人際關係好掂

我又返黎啦

我搵左份parttime返5日，每日4個鐘，4000/月
岩好接住我返夜，21k都算有交待

唔試吓又唔知嘅，反正抄散大哂，做得唔開心隨時聽日唔返都得

巴打又返緊通宵更？

係，巡緊樓

人工其實相差不大，最重要係自己返得開心，舒服

真

要我全企不如殺左我

又一日

入職可唔可以同時入兩間
有個巴打推介正誠

求介紹 住mk

記來做咩9,記到咪又係要按制開門

頂更又好pay可以做一日,長做就咪搞

人生贏家

而家無啦 條仆街係到望住哂

手機都冇得用？

比佢見到又嘈

岩岩派左第二個月更
我有14日冇報到更 佢都比左12晚我

即係無報更都照樣塞比你?

唔係 係報左果啲都派左九成
好多連續

你自己報 佢未編
有咩問題

冇諗過咁多姐
諗住hea住放下假
突然咁多更好似好chur咁 雖然都係禁電話

夜更到到都要人 你想既日日開足都得
我呢個盤日日都唔夠人 日日都差三四個

可能因為上次第一個月返
報哂成個月都係比九日
就以為比多啲日子都唔驚
點知咁多
都好既

但連續返驚會攰
訓醒又返工 放工又訓覺

不要再說了
夜更d時間好唔見洗

生理時鐘搞到宜家唔返工都訓唔著

身子弱左
好想請假又唔夠人

下星期開始打兩份工，希望唔會做做下猝死

辛苦哂

外判原來一個月食左我六千蚊，開保安公司真係好賺

幾錢一日

除返600蚊一日，12碼

好做未算
好難唔比人食

黑警都怕，到底有幾痴線

依家心情非常低落，決定唔巡樓，按章工作

條撚屌好癲架
我唔係到做先開名

唉……完全無哂動力工作，食得咁深，聽日剩係報更先蒲頭，其餘時間去hea

算好啦 hea到咁都有600

唉，但被人剝削嘅感覺太不好受

係咁架啦 接左個盤黎做再搵人返
佢地就係靠食水維生 睇開d啦

仲有2個鐘先收工，希望瞓醒會無咁灰

交換工ok?

你返邊？

我講下笑姐

12碼600邊個蛇頭食水咁深？開名啦

680一日，但車費30，食下早餐又少少錢，即係根本得600多啲

有冇人爭到機場時薪百5個位。

我返長工架，唔係蛇頭

坐到屎忽痛
仲要坐多個幾鐘 屌

我會起身散步

一人盤，想去就去

一人盤係未有突發野要自己硬食?

一定係

我都想轉工 但真係好唔捨得咁近返工距離
人工又低到死 屌

新年逗幾錢利是？

要揾一定有，我覺得15分鐘路程之內都可以

西盤囉 好少少都要搭車去

你住邊區？

我剩係知果度好多唐樓，唔太熟

十五分鐘步程無個盤好做
好多都上哂西盤榜

咁唯有選一些比較遠的地方做，可能人工高d，又無vip舒服好多

下次試下做商廈 但驚著老西

巴打有冇興趣轉工?

16700 /月

8碼半,有飯鐘錢即係7碼半,再有半個鐘換衫時間

即係7 個鐘,想返日頭定夜晚?

如果返12碼都有18480/月,

工作都係一般保安工作

一定唔係難做盤,有興趣留tg,

港島豪宅住宅盤.

炒散可唔可以返

炒散唔得,係合約制.

Oh唔緊要 唔該你

條件幾吸引，不過地點太遠

約左聽日入職創毅 聽佢講何交田有盤
入職洗唔洗著裇衫黑褲黑鞋
同埋我洗唔洗同佢講埋我開學返少d

第一日入職就大嗌邊個係不要說下去巴打

O

我住港島有性趣

保安除左人工，無野呃到你

長工一萬蚊都無？

應該無 我估都係七號出糧

勁濕鳩

因為個盤都係豪宅盤,最平嗰間都要二千五百幾萬一個單位.

所以住客都以中美日韓住客多.

要求係基本英語.國語

要著老西,但唔係黑白,類似smart suit

最好就smart d,話頭醒尾, 唔駛要求太勤力.

做返本份就ok

有個清潔阿姐,住西貢都走嚟返工

呢份糧根本就係搾壓你,出面大把好盤等人要,
人工都有萬67,唔明點解要留喺度.
不過最緊要你覺得ok就冇所謂

同事叫我轉做abs , 姐係去jobdb果到apply?

睇我user name

睇埋我username

今晚有波睇，時間好易過

今晚放假
一陣訓

我放星期日

放一日又要返六日
好撚攰

我有張尼龍牀放係電掣房，方便攰就去瞓

有冇咩app推介? 定你用返now個app?

我用now

月費幾錢,我都想伸請個,睇波時間快過d

我291，如果剩係英超西甲應該更平

thx, 我hkbc 1000mb 連mytv畀阿媽睇,4百幾一個月
年尾夠期cut 9 佢

仆街今日唔記得拎iPad, 今晚悶撚死

我lobby水浸
好彩唔係我坐lobby

慘

麗晶班仆街保安大撚獲啦

直接去大公司做物管先學到野
正常工作，養家活兒冇問題

好撚肚餓

邊間公司請？
係咪做abs?

我夜晚通常都係忍
忍唔住去附近買野食
Btw今日放假 訓先

有無搵工傷權益會
正氣組織

我果頭荒山野嶺

閉路有無錄影
會儲起邊 儲幾耐
咩人可申請睇？

無 果時唔知

唔清楚
不過CAM就通常有錄

逢星期日放假
點解唔放一至五，星期日咁多人迫

一陣講 打緊機
9點鐘返黎

連登好多房署呀sir

保安又點 你公司唔多邨 好易估到你咩邨

每日報到

你認吾認得全部住客？

我周圍走 唔會認得

冇追post 你炒散定長返

兩位巴打相認左未

認左 返緊 好撚悶

相認左
Btw今日兩件衫濕鳩哂 屌
係咁行

長

屌 咁撚大雨點行呀
行左兩轉啦

我個盤一落大雨好撚多野搞
呢度響嗰度響 啲去水位又比樹葉塞住

好撚柒煩
一有野塞住又要走去處理
最多未堆下沙包 叫座頭做唔撚得既
紅雨仲要行過去比雨顏射濕撚哂
而家著緊人地件衫

點解咁後生做屋邨人工咁低

好想介紹你地黎我依度做

邊到

私人樓都一樣低
做過地鐵盤，返八碼夜更座頭都係10800
以為好hea 點知有一日臨收工等換衫走人條呔鬆左比人屌

地鐵盤都咁低

灣仔

btw本來講依句係想話我嗰度好好做
但我真係臭手黎
打完上面嗰句之後整單消防鐘誤鳴
搞到成大隊消防哥哥黎我幢野

地鐵盤好嚴

佢地個個都六呎又健碩，想幫佢地含

利申：非gay

中五畢業可以做商場csa

同人講我做看更， 我寧願做警察
利申報左名做黑警

你想死全家？

死晒仲好，d物業都歸我
佢地死關我咩事

又要on9坐一日

不要再說了
又要做狗

做隻開心的狗

無vip未開心囉

有咩慘過座頭抬面有甲由

我就公屋

唔想害你
睇下其它巴打有無或者留意下fb group

仆街公司仆街保安

有無冷氣?

嘩咁咪好Q熱? 你依行係咪主要返六天輪更?

有風扇夜晚唔會熱
我呢邊唔洗輪更

咁幾好，起碼預到時間放假約人/溝女

夜更時間唔見洗
邊有時間

我明，以前試過長返夜更。都幾傷身。
祝你早日升職加薪轉物管坐office

多謝
其實我等隻腳好就轉第二份

早日康復! 你仲好後生大把世界

就黎1001
今日放假，好開心呀

病都要返 屌佢

又是瘋狂上網的一天

我見到自己區啲夜更工業中心工。
人工當然低

同埋有啲又係時薪得39 40

呢啲係咪瞓成晚都冇人理?

開學等錢洗

理想係處理學校事務之後開始瞓覺 ，瞓天光收工

準備返工做狗

應該就係訓教盤
試下做 唔岩做未第日走

今日真係好攰，一定要恰吓

我病都要返
日日都唔夠人好撚慘

請問如有警察要求入去搜查 有冇指引點做？公屋係公共地方定私人地方？

你公司無比指引你咩？如果有主管嘅就聽主管決定，唔使煩

好返之後打算搵咩工做

呢方面真係唔清楚
如果係我 我就唔會比佢地入
但係好多藍屍

睇下有咩工請人
其實都唔到我揀

我估應該係早更保安

想了解下 可唔可以問下

個主管新黎 佢都唔知

建議：最好預先大家圍內傾下

唔洗傾啦 藍屍實開
呢個盤得兩個黃絲
Btw 我呢區未食過毒蛋

主管藍定黃？黃藍

搵到份日頭文職16k有offer, 聽日辭職Lu

恭喜巴打脫離苦海

Btw

嘩，睇情況巴打要開埋 post 2

我果度個主管係退休老狗 70歲
話要撕走d示威標語

係呀
佢問我有無人貼我有都話無

我嗰度係：
「人地貼緊嘅時候無需出面阻止」

成班垃圾藍屍保安又講偉論
無知真係可怕

番工， 玩緊傳說對決

懶到閪咁

不過我都是